萬丈大佛面向西！！！！

東⋯南⋯西！！！！！！！！！！